招人夾netflix

一年計收費
$93/4 x 12個月 = $279
有意留tg

你留啦好嘛 一陣我留左比其他人搵左我咁點

有興趣

有興趣 仲有冇位？